給獌迷手足一個提醒

小心港父
佢人都敢殺
佢宜家火燒心口
千祈唔好著曼聯波衫出街

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

收皮啦

提一提大家 港父係車狗黎

唔好開呢啲玩笑啦⋯⋯

可唔可以唔好再拎呢d水抽呀屌你老母
好撚好笑呀？

屌你老母抽夠水未

係咪唔比面我大佬牙路

睇波放鬆下心情啦
成日咁灰好易抑鬱

你老母畀黑警屌緊呀
去放鬆下心情啦

收皮呀屌你老母

直接block

樓主你條傻閪柒過仲唔撚醒目

抽你老母 你快d死

你死撚咗我哋就唔抑鬱 屌你老母

屌你老母
睇波放鬆心情係可以
但仲有心情抽水一定係賤種狗